韓女「解放乳頭」上街抗議臉書歧視，大喊「我的乳頭不色情」

南韓女權團體FireFemiAction在臉書粉專中貼出一張赤裸上身的照片，遭到臉書以「色情貼文」為由刪除。（圖擷取自「불꽃페미액션」臉書粉專頁）

〔即時新聞／綜合報導〕南韓女權團體FireFemiAction（불꽃페미액션）日前在臉書粉專PO出一張赤裸上身的照片，遭臉書以「色情貼文」為由下架，FireFemiAction對此相當不滿，質疑臉書涉嫌歧視，在2日下午號召支持者脫上衣「解放乳頭」上街抗議，大喊「我的乳頭不色情」，臉書則在3日道歉認錯，並把照片恢復。

綜合韓媒報導，FireFemiAction上月26日於臉書粉專PO出一張在首爾「月經節」中拍攝的照片，約10名女性將上衣撩起，沒穿內衣大方露出乳房，怎料上傳不到5分鐘，貼文便被臉書系統以「內容裸露」為由刪除，甚至還把該粉專停權1個月。

FireFemiAction對此大為不滿，質疑為何男性能自由赤裸上身，女性裸露上身就會被當作「色情」，認為社會應尊重女性主權、尊重女性「解放乳頭」與兩性平等。

FireFemiAction成員也在2日下午到臉書南韓分公司前舉標語抗議，痛批臉書「男性裸露上身沒關係，女性露胸部就是色情嗎？」成員也同時進行「解放乳頭」活動，脫去上衣露出胸部，一旁警方見狀馬上拿出準備好的棉被替她們蓋上，並圍起封鎖線。

臉書南韓分公司對此在今日道歉，坦承是誤刪照片並把照片恢復，FireFemiAction也開心在臉書粉專po文慶祝，「貼文救回來，我們的勝利！」。

無碼版 自己決定睇唔睇

解放乳頭關左下角個男人撚事?

靚果啲唔露

我都覺得左下角係男

佢地啲乳頭當然不色情

加慎入啦屌

最靚果嗰企響最頂一排中間

解放

屌你老母平時正少少一張圖都無
但伏野就勁多張 點撚樣呀

靚女乳頭 = 色情

呢d豬扒次次連登就一定有圖

件衫遮住樣都見到?

柒嗰啲而家唔露就冇男人會睇架啦

香港班女權閪唔爭取下

再次證明feminist = fat and ugly

解放陽具！

睇完細佬冇反應 係咪我唔正常？

佢地d乳頭又真係好難色情

佢哋有無諗過人哋唔想睇?

桃谷無碼片流出，無seed

豬西lin頭，高清多圖

男人粒乳頭不嬲唔色情

正皮引伏

人形豬

豬扒乳頭唔色情

冇人想知你地d乳頭色唔色情囉

裸體向來都係被動，唔係露嘅人主宰佢咁做色唔色情，而係在於睇嘅人

睇嘅人要色情，比個大衛像佢都可以去打飛機，就係咁簡單

認同佢地乳頭唔色情

醜人多作怪

中上同右下二好似好正

靚嗰啲可以换錢，豬扒唔值錢

除咗bra 除咗衫 無嘢遮個lin 頭
但係又搵嘢遮自己個樣
即係又要搞個解放臉部運動？

港女學下野啦
肥婆免了

有粒的黑色嘅

色唔色情係因人而異
好明顯呢批係屬於唔色情個批

搞親呢啲嘅唔係tb就豬西 全世界都一樣

靚女要收錢

豬扒唔計

簡體

通常靚個d就無圖 肉酸就高清大量

睇見都屌唔落，梗係唔色情啦！直頭可以幫人戒打J添呀…

叫啲韓星好團露好過啦

呢班男人嚟架？

左下more

巴打邊度人呀

是勇者！不必怕！

解放乳頭意思係露奶頭就唔露樣

北泡領導人

贏國領導人

淨係得死TB 先會走去解放乳頭

唔講個樣 d波型都幾靚

屌打哂啲平胸港女啦

好撚正，忍唔住扯左

第一眼睇到左下男人, gay test pass 定fail

你自己覺得唔色情就當曬人人唔介意睇

又真係唔色情

以為路飛

因為係豬扒所以唔色情

靚女就全部唔露
露個d內心都係過唔到自己而遮樣
女權閪真係地球笑話

老老实实好想摸一下

借問聲啲圖係男定女？

請問這是正式的女人嗎?

強烈要求洪蓉/崔GIG瓜/篠崎愛等女星拍照支持不能打格

其實因為啲女樣衰所以攞唔到做女性既著數先會爭取女權
靚女享盡女性優勢駛乜出黎嘈

柒頭真係特別鍾意搞哩搞路

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

本身韓國以前就有露乳裝㗎啦

靚女既乳頭係economic goods, 有價值，唔會隨便露
反之，豬西既乳頭係無價值，所以好撚想露

支持，KPOP女團成員應效法

岩呀
不色情
因為係樣既問題

好老實講
唔睇樣
對奶好正
竹筍 湯碗
無下垂無八字

成班好似貨櫃碼頭咕喱佬，天氣熱唔著衫咁樣

如果醜嘅都唔露，種邊有人會去睇佢地

醜人多八怪

解放乳頭我係支持的
希望其他靚女仿效

唔色情點解要遮面

靚既唔露

死TB露條撚咩 影響市容

解放西啦

好白。。好想奶

見到有圖都知一定好醜樣
靚女就唔露 豬排就爭住露

我要奶呀！

痴撚線我覺得啲波形好靚喎 又大又唔係墜天地獄獸 又pink lin咁 其實好撚正 當然唔計黑提平胸果啲

女權撚一定係豬西

唔係話乜
但自己露晒啲性徵出黎
啲男人見到你性徵扯左旗又話人性騷擾
都on撚9

第一眼睇到心諗做咩成班肥仔波露lin頭
睇清楚先知女黎....

佢地重想想其他乳頭都變到冇價值，魚蛋論

呢幾位就唔好學人解放啦

第一張最左

緊係唔色情，係好閪核突啫

佢地講得啱 佢地既乳頭真係唔色情 好撚噁心

個腩爆哂出黎

呢班野粒lin的確唔色情

竟然有桃

可唔可以整完容先露

屌依d反而就會係連登上瘋傳

可睇出靚女同豬扒既分別了

妙麗都越來越劣化

解放乳頭做咩要幪面
幪面姐係唔想比人知
唔想比人知姐係怕醜
怕醜做咩要解放乳頭

乳頭不色情。。。色情的是男人。。。一堆豬西

呢班動物粒LIN真係絕不色情

睇左無碼圖 驚覺係男人。所以我支持解放乳頭

至少分到男女

拿 可以有少少哲學味道 請繼續

究竟係風動 定心動？

參考文獻：
話說六祖惠能在廣州法性寺，適值印宗法師在寺內講《涅槃經》的時候風吹幡動，一名僧人就說那是風吹動的，另外一名僧人卻說那是幡自己動的，兩名僧人爭論不休。此時惠能進來說：「不是風動，不是幡動，仁者（對普通人的尊稱）心動。」

絕對支持

奶形有啲幾靚
唔出樣就好了

分唔到男女

Emma watson幾時free nipple

如果全世界女人全裸 , 男就包全身
咁就會覺得女人嘅身體冇咩稀奇

Wa diu
水炮車應該係呢d時候出動

左下角條仔咁大波既

點解無人想睇既圖就多圖？？？

瘋傳果d就永遠無份？？？

韓國古代就有露乳裝， 佢地保存傳統姐

樣撚衰到

好慘佢地
解放左都冇人理
影響巿容咁款

乳頭都唔色情，遲d會唔會解放龜頭？

都真係好難同色情掛勾

屌你老母

到時就有堆撚樣偷影男人

不色情又點，成日做埋d冇用既野，呢班on9女權組織

屌大媽嚟嘅

有冇發現啲女權撚多數唔係樣衰就係肥婆

靚女本身就係贏家
邊洗爭取

露左都冇人想睇，收返埋啦

女權撚根本係女性（靚女）敵人
用男人歧視作為包裝，企圖剝削靚女係社會上既優勢，達到所謂既「平等」

我分唔清男人波定女人波

同我個肥仔波一樣
睇完好有親切感

可惜全部都係豬排！

戴bra嗰個一定最撚淫

一百年前嘅嘢依家又興返

好難得地冇一個靚

肉便器？
搵紅筆畫自己

咁多肥仔波既?

原來韓國都有豬西